覺唔覺得應該要廢除大學dem beat文化?

成班大學生差唔多20歲人仲做埋啲小學雞行為 好地地入到大學做埋啲野仲低能過中學 d beat又柒 仲要覺得自己好型好威

人地大學嘅野關你撚事

agger
又嘈 dem咁齊又唔知有乜撚用